{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"M√§√§rin ja mulle meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Olen √ºhine lemmikloom."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Olen lojaalne kaaslane."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib ujuda lompides p√§rast vihma."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Elan talus."},{"text":"Olen tihti must-valge."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Olen suurim maaloom."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Minu triibud aitavad mul peituda k√µrges rohus."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"H√ºppan k√µrgele ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast."},{"text":"Mul on tugevad jalad."},{"text":"S√∂√∂n rohtu ja lehti."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mina sisistan ja litsun maas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Olen roomaja."},{"text":"Mulle meeldib hiiri s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma saan v√§rvi muuta."},{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk kaelas."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Panther","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen k√µik m√§rjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen sageli p√§rit pilvedest."},{"text":"V√µiks ju vihmavarju vaja minna."},{"text":"Ô∏è Taimed ja loomad vajavad mind."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma panen sind end soojana tundma."},{"text":"Sul v√µib vaja minna p√§ikeseprille."},{"text":"Taimed kasvavad minu poole."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumepalle."},{"text":"Minu juures olles on vaja kanda sooje riideid."},{"text":"Ô∏è Minu abil saab ehitada lumememme."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Liigutan pilvi ja puid. Vahel olen leebe, vahel tugev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin panna lehed tantsima."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ma olen liikumises √µhk."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen taevas suur, valge, kohev asi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en vahel v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ô∏è Vihma ja lund v√µib minult sadada."}],"options":[{"label":"M√§gi","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm, mis langeb taevast nagu v√§ikesed j√§√§pallid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√ºlm ja raske."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Ô∏è Tulen tihti √§ikesega."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen valguss√§hvatus taevas, millele j√§rgneb vali krahh. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen tormist."},{"text":"Ma v√µin olla hirmus."},{"text":"Ô∏è Juhtun √§ikesega samal ajal."}],"options":[{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar, mis ilmub peale vihmahooge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"Ô∏è N√§ha saab mind siis, kui p√§ike paistab ja sajab vihma."},{"text":"M√µned √ºtlevad, et minu l√µpus on kuld."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen suur tugeva tuulega torm, mis keerutab ringi ja ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin tekitada palju kahju."},{"text":"Sa peaksid sees olema, kui ma tulen."},{"text":"Moodustan √ºle sooja ookeanivee."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Blizzard","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga k√ºlm torm, kus on palju lund ja tugevat tuult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa pead komplekteerima, et minu ajal √µue minna."},{"text":"Ô∏è Tuul v√µib tekitada veelgi k√ºlmema tunde."},{"text":"Ô∏è Saan teha raskesti n√§htavaks ja reisitavaks."}],"options":[{"label":"Monsoon","isCorrect":false},{"label":"Blizzard","isCorrect":true},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}